點解唔會比自己D鼻鼾聲嘈醒？

點解鼻鼾聲只會攻擊到人，對自己係零傷害？
去旅行朋友晚晚瞓到豬咁，唔會俾佢自己D鼻鼾嘈醒